係劇本，根本係一個劇本，你地配合演得好好!

屌你老味

向眾僧提問：到底是風在動？還是幡在動？
眾僧於是議論開來，一僧曰風動，一僧曰幡動。
慧能說：「不是風動，不是幡動，仁者心動。」

全世界同我冷靜!

推

不分化 不割蓆

行動有鬼
=>鬼嘅特徵
=>掛住捉鬼
=>互相猜忌
=>限制行動
=>出現糾察
=>話人搞事
=>分化大眾
=>大台形成

大家要留意呢排有好多人包括現場人士，議員，KOL限制你地嘅行動，講出似是而非，要保護邊個邊個唔好咁做，呢啲行為完全推翻呢2個月be water，兄弟爬山，不分化不割蓆嘅行動。

小心解散軍。義士們，我相信你地！

最大既鬼就係自己

核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點